[
  {
    "question": "ぐんたいがてきちを<strong>ていさつ</strong>する。",
    "answer": "軍隊が敵地を<strong>偵察</strong>する。"
  },
  {
    "question": "かれはしんせきと<strong>いつわる</strong>。",
    "answer": "彼は親戚と<strong>偽る</strong>。"
  },
  {
    "question": "このめがねは<strong>にせもの</strong>だ。",
    "answer": "このメガネは<strong>偽物</strong>だ。"
  },
  {
    "question": "かれはさつを<strong>ぎぞう</strong>した。",
    "answer": "彼は札を<strong>偽造</strong>した。"
  },
  {
    "question": "かれはかわの<strong>かたわら</strong>ですわった。",
    "answer": "彼は川の<strong>傍ら</strong>に座った。"
  },
  {
    "question": "かれのこうどうは<strong>ぼうじゃくぶじん</strong>だ。",
    "answer": "彼の行動は<strong>傍若無人</strong>だ。"
  },
  {
    "question": "このえいがはまさに<strong>けっさく</strong>だ。",
    "answer": "この映画はまさに<strong>傑作</strong>だ。"
  },
  {
    "question": "そのしょくぎょうくみあいはだいがしの<strong>さんか</strong>だ。",
    "answer": "その職業組合は大会社の<strong>傘下</strong>だ。"
  },
  {
    "question": "なつは<strong>ひがさ</strong>がひつようだ。",
    "answer": "夏は<strong>日傘</strong>が必要だ。"
  },
  {
    "question": "かいしゃがしゃいんのためのパーティーを<strong>もよおす</strong>。",
    "answer": "会社が社員のためのパーティーを<strong>催す</strong>。"
  },
  {
    "question": "えきのちかくの<strong>さいじじょう</strong>でてんじかいがひらかれる。",
    "answer": "駅の近くの<strong>催事場</strong>で展示会が開かれる。"
  }
]
